[點睇] 點解而家啲電影好似冇再拍3D版？

早幾年啲荷里活大片都好鍾意用3D技術拍 (雖然自己都係睇返2D版多)
但最近呢一兩年好似都唔見有電影係3D拍攝，對上一套喺戲院帶3D眼鏡睇好似已經係Avengers End Game
係因為成本問題定需求問題定咩原因令到3D電影開始沒落？

Btw而家套Mortal Kombat如果有3D版應該幾正，Sub zero啲冰技效果真係好靚

3d興過一排，但每整一幕都好貴，增加成本，最後變咗剩返字幕3d，太多人中伏，啲製片發覺cap唔到水，咪沒落咗

好多戲睇3D都好似覺得係多餘，唔識enjoy

但張戲飛就貴幾十蚊

好多電影都係假3d ，可能真係成本高。

3d 唔係沒料到，真3d個效果真係好出，disneyland既3d 劇場，米奇坐飛墊，個效果好正。

不過而家呢個時勢戲院開返，難得有得入場睇，啲人可能3D都會照殺
不過好多戲都已經係早一兩年拍落

坐飛氈嗰個係唐老鴨喎

屌細個去會驚
會不自覺合埋眼

當年阿凡達真係睇到嘩嘩聲
啲3D字幕戲無得比

等阿凡達2囉

唔喺真3D嘅戲又要戴住個鏡成個幾鐘，又淨喺字幕3D
啲畫面又因為重疊3D唔清同扭曲，咁咪唔睇囉

因為對大部份戲來講，3D無乜意思
整到啲字幕淨起，就可以收多幾十

嗰個直頭係4D啦，又噴水又吹風又有香味，最後另返轉頭仲真係有隻唐老鴨喺後面添
呢類戲應該係得主題樂園先會有，同埋好耐之前喺香港機場好似都有睇過4D電影

戲院個隻3D 係凹入去
廸士尼個隻係凸出黎

把撚

轉晒imax

香水丶風個d 易搞，但個3d 效果真係正，唔知係細個覺得新奇，先覺得效果好，定真係比其他電影做得好。

好多所謂3d都係得字幕3d 睇嚟把撚咩

將Top gun整3d版就ok

阿凡達好似係第一套用3D既戲，當年好仲記得著校服入戲院睇

字幕 3D

係呀，我當年都有入場睇
嗰陣嚟講個視覺效果係幾震撼嘅

我諗好多人睇過阿凡達3D 之後，就會對依家所謂嘅3D電影冇興趣

唔係阿拉丁咩